見到出面有人比較科大中大，真係得啖笑

好心你地啦，成日話D親戚拜年鐘意比較
你地班傻仔咪又係一樣
20歲仔仲係到認屎認屁
大個仔喇，話晒都讀緊三大
成熟少少啦，香港好快就係地架喇

入返正題，其實大學邊有overall 排名呢樣野
有少少常識都知係睇科架啦
係睇科呀！！！
即係BU 傳理一樣可以收HKU 傳理皮
Poly/ 護士學校 嘅nursing 都收到HKU 皮
三大係20年前嘅說法黎架喇，而家已經唔適用

間間U 嘅學術定位都唔同
HKU/CU 係綜合型大學，乜科都有
多神科自己吸引到勁人
UST 係研究型大學，得理工商三個大學院
冇乜研究價值嘅科都唔會開
大家開嘅科都唔同，好難比較
所以都係果句，睇科啦

你唯一可以比較嘅，係果間U 嘅風氣
HKU: 有錢有學識，玩得chur，smart
CU: pure, 有u life
UST: 讀書chur, 做野認真，僱主鐘意
其他：MK

準備考DSE 嘅同學唔好比出面果d post 呃到
比返少少critical thinking，諗下邊間U 先最岩你
DSE 加油

😂

寫個屌字都停宿 小學嚟㗎

屌你
又玩踢爆 比啲蠢人自我感覺良好吓啦

駁得又幾好

依加真係好多少學雞😂

見到條中年廢鳩烏大龜同班細佢幾個圈嘅連登仔拗
有時真係忍唔住笑

但當你問外國人嘅話
佢地會知港大同勉強知道中大
其他真係少人識

樹仁＝中學
理大＝職訓

本身唔諗住認真應
城大個邊過board個時係因為學生證明唔到無罪而停宿呀
無罪推定呢
跟本就係小學老師個種我唔gur你就鋤死你
btw shitty咁多死mk 一百步笑五十步

班親戚鬼識科目排名咩，佢哋咪淨識overall名氣
唔怪得cu engine都可以打飛機

柒少陣啦

lol I'm not him

職訓包你唔會乞食

有人話你係佢？ 係要衝出黎自認

咪玩啦 邊有人識中大？ hku就有 返而ust MBA係有d人識
外國人見到ChinU 係真係問係咪淨係中國人先讀得 同埋係咪全部人講中文

ChiuU根本唔入流

其他：mk

同意

講真鬼佬識hku某程度上咪又係因為叫'香港'大學

Stop lying to yourself ok?

Please get back to real life ayy

其實講真樓主話人冇critical thinking 自己竟然講得出hku 就係smart同有錢 三大學生就mk 呢啲偉論 岩岩仲話係要睇科 依家就成間大學一概而論 唔見得好有critical thinking 完全係自打嘴巴

*非三大